一人一個名同佢本人完全相反嘅角色

最記得以前讀中史霍去病個名明明好型 但係佢就偏偏係病死 完全去唔到病
唔知仲有冇其他例子都係同佢個名相反嘅人

鄧月平
邊撚度平
大撚到

妖精尾巴
露西，冇露過西